蔡亮算唔算100%反映緊支那人口中既愛国

愛国但千辛萬苦脫離中国移民去香港
愛国但獻身比国仇家恨洋鬼子屌
愛国但賺完支那錢到退休就跟鬼佬走

這就是中国式愛國

仲有食洋腸

唔知何妖又點睇呢